白痴一問 獨立調查有冇可能由icac

其實icac唔係做唔到野而係比政府壓制住，白少少講句係比林鄭屈左機。有冇可能幫icac從困局走返出黎。正真光復廉記，一掃貪腐？

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

成日聽調查搜證好困難
Icac專長黎wor
曾經擺平過警隊貪污問題
今時今日係一個機會比廉處大展拳腳，幫警隊鏟除毒瘤！

如果有廉記巴打，係機會啊！

推.

icac高層換哂自己人啦

但都唔會衰到似警監會咁呱？

icac一早紀律部隊化咗
同監警會 同申訴專員公署一樣

咁無野了